歐洲時裝品牌準備出口罩

法國隊 : Balenciaga, Yves Saint Laurent, LVMH Group (Louis Vuitton and Christian Dior)
意大利隊 : Gucci, Prada
歐洲隊 : H&M, Inditex(Zara 母公司)
望落法國隊幾勁吓
港女會唔會由日本轉投歐洲罩陣營?

Source

vip 先有

講漏咗, 3盒 thanks

Luxury Masks

會賣幾錢個